香港樓市升係因為量化寬鬆，宜家肺炎令美國印銀紙救市

你話香港樓市點會唔再升！

世界末日都照升

買得起先算
股票跌首期唔見左一半
份工又凍薪減薪面臨公司蝕大錢

有無聽過滯脹？

咁咪緊加要買樓囉

首先你要make sure D 錢真係會流入香港

唔緊要
只要香港人堅信 QE = 樓價升
佢地自然會出錢塘水滾塘魚

Lmbinc
近日港元已經強勢到要沽

又量化寬鬆
真係會同十年前一樣？

等國會份報告出左再講, 一個黑天鵝關係法, 仲有冇熱錢會入嚟

滯脹咪物價升囉on9

咩料, 我係支持上邊

唔一樣 十年前邊有無限QE

今次上車真係間間一千萬起跳

實升就追價入

咁睇失業率有幾高，d野好貴但可能無人買得起

你層樓成億但賣唔出

無人買得成果d 叫開價，
買賣成交左叫市價